淋鄭攪公投 唔檢疫等於反共反中反腥港

淋病講到 反檢等於反共
其實根本攪緊公投

肛淋病勁到

淋病中未

推